做過圖書館兼職一年（完約冇耐），你問我答

早排見有人出post講圖書館兼職既野
本身想出post，但係我諗唔起個帳號...
索性直接出post算......

利申
前A記員工，岩岩今年4月轉約冇撈
之前返開港島一間細館

有咩做？

人工好低

屋企廚房幾大

無野想知

點解我會冇女

睇下咩位，轉制前櫃枱、電腦、上書三權分立

定陣就上書櫃枱一腳踢

我見有好多同事都係做開懶得轉工
有d就純粹儲經驗考政府工
所以錢呢d野我諗佢地唔多care

有冇遇過咩奇怪既人/事？

我屋企廚房幾大關咩事
不過我見圖書館既茶水間多數都勁細

咁就唔好浪費時間嚟cm啦

關我咩事

某次返工同同學巡館
見到有個兩三歲細路睇av
有另一個大d既話有個男人行入去，開比佢睇既

咁算唔算奇怪？

又打錯字...係同事

圖書館真係痴線佬集中營

咁既經驗都有幫助？

圖書館勁多VIP

我諗我知你邊間

多唔多女

班aco有咩野做 係咪卸哂比你地鳩hea

啲書return返嚟有爛會點處理？

見得多就慣
返開同一間館的話，見嚟見去果幾個怪人

有d係想搏考csa

咁驚？
不過你講中左都冇樣，都冇撈啦我

Part time how much?

同事？我只能講返得唔耐既仲係人
返得耐既男女都唔可以用人嚟形容

眼見我果間既一係就櫃枱，一係就office
返開果間同佢地關係唔錯，冇你講得咁mean

嚟緊我in緊份圖書館part time，想問面試會問啲咩問題同要點樣答係最好

暫時我知要英文同普通話朗讀，問電腦線路嘅野

Thanks

理論上
要睇下點爛法....
缺頁通常直接排隊銷毀
至於皮肉分離既咪用膠紙修補返.......

實際上
我見過有d書爛左少少
同事廢事煩，直接撕爛本野銷毀算

之前我返係37+3（勤工）
宜家就好似40幾up

你係見咩位？sb定ct？

Ct? 弱智都請
乖乖地背好啲線啦

嘩屌咁撚串嘅
真人一定好撚靚仔

ct

係唔係好多呀伯用電腦上咸網

我之前唔係ct，唔太知會問乜
但你可以預左唔會太難，識人見過，冇乜料到

傳聞係，實際上應該冇咁多既
我估

CT真係你對硬件有基本認識就會請
除左讀文，佢會比堆線你認，多數係舊年代嘅線，PS2、Printer線、VGA咁
當時佢聽到我話有自己砌電腦嘅經驗，就叫我分享下學左點砌，過程之類
如果Pass左interview，遲啲你會有個Test考
內容同CIC房制度、規則有關，只要有聽training自然會pass，Training時會畀本手冊你背，所以Fail基本上係無可能

利申：做緊CT，新仔一件

以前做過一排，短期兼職下都ok,做得長果啲同事本身都奇奇怪怪，好人好姐點會長期返呢啲兼職，啲vip讀者又係痴線，返多排就會認得邊啲麻煩友成日出現，又會專登煩職員，間agent又係垃圾來，無行政可言，試過預早成星期打電話請假，去到果日問我做咩無返工

做緊sb

唔等錢的確可以做下
夏天冷氣凍到可以蓋被
9fingfing又一日
比人屌又唔肉痛,最多扮傻仔say sorry

下要面試？

過期還書 如果欠好少罰款
圖書館會唔會追討

會
遲得耐會鎖證

每層只少兩個vip

遇過乜奇怪野

點申請

請假方面我好buy...
記得有間館編左每個人做乜
到左果日有個ft冇返工，搵佢唔到
結果另一個ft本身返3個鐘，變左要單拖頂佢全日

但最搞笑既係
果個ft一早請左假，係agent唔記得左

兼職網/勞工就業搵post
搵岩就send cv，通常一星期內就覆

無論份工幾hea都係一份工

有d館可能一層10個up都未頂
雖然我冇遇過

除左我樓上講既之外，
我仲見過阿叔自___

但我冇做librarian嘅工作經驗都請？

大把dser做圖書館既summer helper啦
我果陣係請左要返兩日trainning
完左就派館

但係trainning流既
實際係你每去一間新館就等於重頭嚟過

真架
只係當我報告完比上頭知
條友已經走左先冇變大件事

（我果陣只係見佢伸手入褲）
佢見到我望見佢，就嚇到走左佬

返緊中央ISSA 成間野都係痴線佬天堂
不過勝在夠hea 基本上無野做咁濟

做得圖書館櫃枱係咪無咩正常人？
上次去還書條友串撚到
話我依家有書未還，有罰款咩咩柒柒
講咗幾句
喂大哥 我夠知未還啦，關你叉事咩

平時借書
d 櫃枱提一句你有書未還就唔會再講落去

更表通常點編？

我都有唔少前同事返緊中央
我反而想知中央發生重大事故會點處理......

人地盡責提你姐....罰款到某個金額就會停證架啦
人地提你又嫌人煩,,人家唔提你又話人地唔提你
遇到好似你呢種讀者...真心覺得果位仁兄慘

A記係一月一編
但係我果個agent要睇心情架...

如果果排月中之後佢搵你頂更,,而你真係去左頂
佢咪問你邊日唔得閒,,再send email比佢編更

佢心情唔好起嚟......失驚無神彈更表比你都仲得

我果陣同做開間館熟,,,直接同同post&主任夾更表
由圖書館同公司要我
一了百了

大會堂

你遲還書在先
人地提你都叫唔係正常人
唔遲未唔會俾人提到出口咁羞家囉

間間都有係睇左癲到咩位

我做4年，浪費左人生4年，ct,sb，自修室，乜野外判位乜柒館都做過，乜撚野青哥，沙田孖女，咸濕佬vip，乜柒怪人都見過，真係勸個d想做嘅人三思，人工又唔高d公墓員又閪，搵過第d做仲好

咁你提一句咪算
唔洗一輪咀講
都話平時d 櫃枱提一句你應咗佢就收聲

都唔知你班戇鳩仔負皮咩嘢

重點係條友仲要串柒柒

返幾多粒鐘

有幾羞家？
遲還咪俾欠款囉傻閪

提人有書未還係佢責任
但唔係一輪咀講
盲撚睇清楚人講咩啦

我之前都做咗 3 年 CT

今時今日仲有人去圖書館
神早應該執左佢啦

讀緊書？

只能講我返果間d同事幾好人

睇館睇職位
我之前返最短3個鐘，最長10個半鐘（計埋lunch）

係

歸根到底都係你未還佢先提你姐
完啦好嗎
你還左咪乜事都冇

你叫冇錢買書既人情何以堪

碌卡/八達通/現金
邊個收政府手續費最高?

點解可以捱到咁耐 我翻咗一個月已經想辭職

呢d我鬼知咩，你問政府啦

可能因為我返既館都好好人
我覺得只要同同事傾到計，
就唔會難捱
自問同咩同事都傾到下計

邊間館最地獄
今日終於返完間地獄館

有冇得叫佢地買想睇嘅書

最長11個鐘

依家40+3

助理圖書館館長係咪好惡做？

要點申請？

可唔可以淨係返星期六日？

以我返過既，最惡做係牛頭角
是非最多既就九龍公共
出名既天堂館就柴灣

寫讀者建議

8點半到夜晚8點

呢條公式其實不能作準
唔同公司唔同agent唔同入職時間

個公式都係唔同架

我返果間係兩個輪住返，
佢地兩個都好好人

對於做得耐既同事既形容 我表示十分同意

上兼職網搵圖書館post....
有時易寶，a記招聘日都會請

大把毒撚返呢份工啦

當然得啦，我之前都係咁
平日唔洗返學咩

有間館我隔左幾個月冇返
再返去我問個ft：
「冇見幾個月，你殘左咁多既 」

九龍公共先輕鬆,牛頭角就不要再說了

之前返另一間地獄館,同事想留我但某高層炒咗,我不知幾開心

之前見到有人響另一個post講霉小姐
真係笑左出嚟，中肯到呢
不過我完約前返左好幾日牛記
霉小姐可能見我地就完約
成個人散發出一種慈場

至於九公.......
書庫最輕鬆，但係是非真係太多啦

我牛頭角係training,辛苦到仆街 九公是非冇所謂啦,反正都係返工等收工

我都試過...話說牛池灣又係一間地獄館
但我同同事都好好傾，幾中意返
結果高層話我太多野講，唔要我

不過你講既係邊間地獄館？

你幾時training架？話唔定我見過你

唔想畀人起底,九龍地獄館都係o個幾間啦

你仲返緊架？以為你冇撈tim

冇返啦

呢間工作量唔大 我覺得幾好
係有個女aco成日西面 同埋由頭到尾坐counter冇得hea

保安道冇返過，純粹去過借書同自修室......
個自修室多人到呢...

我覺得呢間counter既人坐到好呆
好似冇乜反應咁

好事嚟既，地獄館唔係人人都頂得順

以為你地會知
通常即場都係八達通同信用卡

呢樣真 但aco間中會圍埋吹水 由得sb發呆

你地vip係點 之前有個vip係乜柒都投訴

有冇人返過元洲街？

好多乞衣咁款既呀叔

其實九龍應該間間都係咁

返開果間有兩個vip最出名
一個就係咁撩人講無聊野，
一理佢就會不停bilibala
又係見到乜都投訴一餐，好正義架
一個就會失驚無神鬼叫。

我冇見過

我見過有好污糟既人行入嚟間館
然後除左對鞋坐/瞓響報紙上面
激到個FT差d忍唔住d_u 9佢

果陣間臭到呢....本身間館又唔大

其他館頂多都係多呀伯

前三四年做過油尖旺某館兩三年ft 除左識到一dd朋友之外都係浪費人生

個時做耐左啲co,aco會編你單機做借還 有凳都唔會坐 坐就會訓著
d客又cls 真係會有講我有交稅點點點點 唔係拍戲先有
最勁見過有客食榴槤 陣味大到
仲要冇人投訴 收工清場勁臭先知

榴槤咁瘋癲

只能講圖書館乜阿伯都有

有d成日都咳又唔戴口罩 有d電話響,勸完佢就屌鳩我,正一死廢老

有個成日響電話既勁經典
日日嚟日日不停響
同佢講，應一應，笑一笑
轉個頭繼續響

只能講元x街特別多乞衣咁款既人
保x道都好過佢

會唔會有時間空間開工既時候睇書？

如果我在A館借本書，在B館還
本書點樣送返去所屬既圖書館？

B館收到本書時,電腦會show係外館書,咁職員會做分類睇吓佢本書反面個貼紙去分返佢係新界九龍港島定中央圖書館,之後就pack返d書入箱再運上車,車返去原本間館

lunch time

每間館還書果陣都會將自己書
同外館書分開擺

一般都係咁上下數量就由csa/外判裝箱
跟住每日某個時間郵局就會嚟圖書館收箱
d書會送去BSU（唔知中文叫乜）分館

最後再運返去本身間館

人工仲係咪接近最低工資

n年前做過大館4、9樓、書庫

返長工冇邊幾個正常

我果陣個agent幾聽圖書館話
間館要我，公司就編哂d兼職更比我

其實睇到號碼都知係外館書啦

紅磡

佢家陣轉制人工都冇加過
之前聽過最低35+3

呢個位有冇全職？幾錢人工？
定你一路都係計緊時薪？

我返過土瓜灣...
紅磡點地獄法？

我係計時薪37+3
有全職，但一樣計時薪
只係全職有補假錢，可以固定一間館

可能個post西
叫我企借書機一日同埋去睇細路
間館aco/csa同sb都係見過最撚on9
態度西撚到
返咁多間都冇見過

算啦，都過去左

最正一定係荃灣
For打工心態
荃灣人又nice(埋堆另計）
Workload 合理 (借還書有更 唔洗做足成日）
多位蛇
返過最正係報紙/電腦位
Hea足成日

都吾知點解我apply 做pt都無叫我見工

利申：會計hd 一路都做開文職

工都轉埋
呢家返其他

垃圾工唔好返

柴灣同西貢先正
冇野做到係csa叫你入房坐

冇理由架wor...前排間間agent都瘋狂請人

我宜家都返緊其他

返大角咀都試過
Csa叫你唔好做咁快

返著呢d館真係好難捱
時間過得勁慢

覺唔覺有個現像
做借還書既多數係正常好多
執書果班好多神神化化

坐counter比個痴既坐比你都會打1823投訴啦吓嘛

同事返幾樓呀

係咪處

聽人講電腦房係最多痴線佬
上次入到去間電腦房，D人既眼神好呆滯

我就係你口中執書果班人

淨係做咗兩個月(固定 細館) 就quit咗 份工其實相對輕鬆 呢個時薪冇人預你做嘢爽快 做好份內事 一個鐘起碼休息15min再屙埋屎絕對冇問題 只能講返固定館真係好重要 見到其他pt成日走嚟走去就覺得麻煩 同事都唔熟幾個 份工會難捱

關份工咩事

咁pt都好正常
返長工執書
我驚會悶死

屌我都返過土瓜灣,算唔算最撚西最地獄

我返過一日咋
不過有個師奶csa幾好人，好好傾
過左幾個月，佢響另一間館見到我，
仲認得我

所以多數長工都中意撩人傾計

我只係知agent食水好深。試過雙糧咁返

係咪校長

唔明

agent都試過用雙糧誘惑我加更
最後都係冇理佢

咁冇野了

返中央見過人跳樓

之後點處理？？

係咪每個鐘都有休息時間，自己hea 去洗手間定佢地俾時間你

每間館唔同
有d館職員會叫你去抖
有d就你一抖就比人西你面
有d仲就直程叫你自便，想抖就抖

最仆直係有d館忙到你冇時間抖

急call頂更果陣咪會

土瓜灣係咁畀人chur冇得抖,書上極都唔完

收皮啦試過某日11點幾打黎嘈醒我,叫我出港島1200開始頂更仲要得40/hr,我先唔理佢

我果日返，佢地係咁叫我地抖
唔夠時間cut左lunch time
結果比左唔少零食我食

我返土瓜灣果日咪係，11點幾打嚟叫我返
仲貼埋的士錢同額外錢比我

但係仆佢個街
個的士佬車左我去紅磡圖書館
落車果下先知，行左半個鐘去土瓜灣囉

有無人識館長容嘉嫚。潔癖一名。

笑撚咗

鬼會記得間館個館長叫乜名

唔關事 見你話你問我答所以先問

匿喺還書窿入面果個係咪可以打機

D正職同事唔會俾你打

急call得$40/h!?
突然間覺得做CT好幸福……

咁點解要整個窿唔俾人見

請問助理圖書館館長職責係乜嘢？

幫館長頂投訴
對下更表
整下圖書館活動資料
跟下圖書館vendor
屌下d 外判仔
好多....

畀人用吓電話執書sort書抖吓

當時咪call白車
事後dept head會問在場既人洗唔洗心理 輔導 會請心理學家黎開解我地

巴打有無聽過supplies service assistant?係做咩架？

急call通常係睇緊急程度，同埋搵唔搵到人返
例如要搵人返3號8點半早更
到3號10點幾11點都搵唔到人
通常會貼埋的士錢+出額外錢（最少都一兩個鐘）

反之如果2號就搵你頂
通常都唔會有額外錢，更加唔會有的士錢
除非係超遠跨區

一般分開兩個人
簡單嚟講一個對外，一個對內

講中文啦你

唔明，即係同sb差唔多？

返緊工ct留名
都好似做咗三四年
已經當返屋企咁

前ct留名

做過五年sws
已經變左木人巷出身

請問可唔可以講多少少？ 助理圖書館長係分為一個對內一個對外？兩者工作職責有咩分別？

你睇返#199啦
姐係一個負責對外搞活動，採購書籍
另一個就負責館內事務

老實講，我地只係外判
呢d咁深入既野鬼知咩

我果陣返工都返到當係屋企
細館返到成班屋企人

咩sws？木人巷？

我返去瞓 醒就打機 瘋狂loop

瑞和街
又係南亞館

隻抽已經係常事

當年gti叫我去train果個下午就feel到伏

成日要CALL 差佬上黎捉人

已經係manpower 年代
係sws train 人出去

我Train 人係直接放手比佢地經
比人屌就識點做
而且sws 都多痴線佬

本來如果續約就可能返sws
冇續到真係甩難

咁又唔係嘅
舊時sws 嘅人係幾好
個時L走，佢都有幫我寫reference letter
到我走，都有搞farewell

現底嘅人我就唔知啦

好撚憎D蝻搞破壞

你講起farewell...
我最後果日返平時間館
有同事請我食lunch...果下warm到一個點

麻撚煩 睇A片 傾計 唔讓位 唔book機 乜撚都做齊曬

我地係慣左去九龍酒店食自助餐
我做個五年食左六七次
每次都會大圍夾一份禮物送比走嘅人

你果間館咁大手筆

我果間d正職好好人
真係會一齊lunch吹水

做三四年都幾稀有，你真係唔驚相認？

都係睇你幫唔幫得手姐
每次我都有去，有夾

好正

叫班新仔收工記得登出好過啦

有咩好相認 係就出黎食飯

我到呢一刻都成日唔記得拎尿袋/耳機/電話同登出
好睇人

算啦，做開counter唔漏野先奇

做過A仔一年嘅留名
人工超低不特止, 又浪費時間+消磨意志
而家做緊文員仔

fg係咪冇機會做到助理館長？

要讀過圖書館先得嫁喎

in個陣問有冇點解做圖書館pt咁耐?

我冇, 但問我做乜唔做番讀果行

呢類工唔好長做, 出去搵工盞比人當白紙一張

個奮勇向前真係幾撚煩 屌你見到請n仔助理館長咪照申請咗先囉 係咁chur d外判答你問題 人地撚知咁多咩？

有無人返過中央 岩岩in完a記 聽日知結果 話下星期一training

做過c記外判sbla
點都好過垃圾a記拖糧
圖書館啲人其實都幾好
有啲就cool cool地

提下想in既朋友仔
如果你以前中/小學做過librarian對你成功受聘好有幫助

岩岩grad 果時做過四個月Full Time CT 留名

agger
大部分僱主覺得圖書館=hea

呢類工唔會學到啲乜

差唔多8年前做過1年A記中央Full time

頂唔順有D八婆 19工都搞bullying quit左

家陣打份工正好多

呢樣絕對唔係
因為係助理館長同我講
佢地兩個都唔係讀圖書館出身

有d人返完都唔當係一回事

岩呀，我只係一個small potato

Manpower年代返過
中央聽舊同事講有唔少前街館既人返緊

中央人多是非自然多

知唔知好唔好做 同埋我想問係咪仲要去中央in多次嫁？

我果陣就幾好做，班同事好好人
宜家就聽聞係由類似組長既位去管人
好唔好做我就唔知啦，冇問舊同事

interview就大概兩三次
會見埋館長（定唔知助理館長）

絲打可唔可以講下interview會問咩 係咪好似話會比篇嘢英文同普通話叫你讀？

返暑期工都會咁in法?
下星期一去a記in

我聽講係
但我不能作準，始終我冇自己in過
而且我地班人轉館同你地fresh in可能係兩回事

你又唔洗咁驚既
上a記in輕鬆d就ok架啦

仲記得上年搵intern搵極都搵唔到,咪報下圖書館,點知請左
interview第1次係上A記office見佢地既負責人,都係問下點解想做,想返ft定pt,邊到近你之類
即日就打黎,第2日就去中央in多次,入到去自介下,再叫你讀文,英文,普通話讀,之後又係問你點解想做.
IN完同人收到OFFER, 之後第2日就train兩日,就返工了

咁之後會唔會不停轉館?做幾耐先可以固定?
不停轉環境好不安

你IN果陣話FT就OK,佢就比固定你,
但有D FT都係亂調,最起碼做1個月先固定到比你

利伸,做到開學,起碼做過6,7間館

準確d嚟講，ft同pt最初兩個月都係掉嚟掉去
想你熟習下環境，重點係睇下邊間館要你
如果有館mark左你，就算pt都可以固定館

而FT因為日子同時數都多d，
所以一旦有館mark你，又一切正常
咁你就可以返到完約都係果間館

我覺得佢問連登班aco 或者上香討問可能仲清楚 不過巴打都好勁 答到咁多野

有無見過有人係圖書館扑野？

如果本書遲左十幾年還會點

8年前做過C記中央FT一年

有野問都可以答下

between以前同個agent熟左之後試過屈到番頂更有$50/h

留名

會讀英文同普通話,唔難架
至於問就問點解想做呀,可能問基本圖書館知識,當時佢問我如果借書,同一時間最多借幾多本,我就當然唔識啦,好快就見完

罰錢,最多百幾蚊

你上下咪知

如果有就上哂報紙啦

證明我地返工係聽埋聽埋唔少野

試下

竟然有人留名

暑期工都要？ 琴日a記果個人話今日答我得定唔得 如果ok星期一就training train完pass到先簽約 最快星期二就開始返工

正路係只要係番中央既都要second in

其實有手有腳都基本上會請

我返九龍都要2nd in

training只係門面功夫,我未train之前已經簽撚左,完左training佢地就自動波比分,全部pass嫁啦
training都冇野做既,借還書,用V仔 (屌你老味,圖書館個系統真係好撚廢,好似返左去window 98既feel), 上落下書,睇下書號,分類既野,就完,好撚簡單

罰款上限兒童書$25，成人書$130
圖書館條例有寫明

咁就要train九個鐘 個agent仲未打比我 應該無望了 佢又話今日得唔得都會打黎通知我

做櫃枱個班係aco？

你依家打過去問都得

咁夜都得咩

死得啦仲未有人打電話嚟通知面試
睇嚟可以搵定另一份暑期工

難唔難入？
中英文係咪要好好先做到

鐘意左葵青區內一個職員兩年幾，不過好似無做了

唔洗架,講野正常有手有腳就得,好多時請埋d人仲奇奇怪怪,琴日大會堂某csa仲問我做乜A記成日請埋d濕鳩過vip嘅人去做圖書館,可想而知幾咁易入
btw問親d csa可以有幾濕鳩,唔知點解佢地都唔想講

真心覺得大會堂d csa仲濕鳩
Btw, 2樓上書個sb都已經好怪

大會堂好好做wor我覺得,做慣九龍去到大會堂好正

如果做ft有幾錢人工？
難唔難續約

唔知wor,續約就正正常常有館收留就點都續嘅

乜呢個post都有得唔同館rotate

巴打做開上書定counter?
平心而論 大會堂其實係好做
但係d csa同aco感覺唔係幾好
係你面前好nice 背後係咁你講壞話
同埋返過好多間館 覺得個度d csa比較咸濕

我去大會堂主要頂更架咋 平時其他館就上書,csa aco就間間都差唔多啦,講壞話又冇所謂,反正都係hea做,但九龍某間館某位男AL就好撚西好撚黑面 佢應該都幾出名

去中央返係複雜過返街館
我當初都係純粹上a記office in完就train
train果日即日出更

主要係，同時仲有SB

基本上一星期通知

手腳健全，正常人就請
5科合格都叫中英文好好？

ft同pt一樣計時薪，最多都唔過50

九龍最出名唔係梅小姐咩

嘩估唔到仲有人提佢名
聽講中央都搞唔到佢佢果位好等別

如果考到aco 派去坐圖書館櫃枱就正 成日都覺得佢地勁得閒

首先你要埋到堆 唔係你唔好覺得aco尼份工好正
10個aco9個都仆街街 差在果個味學壞

佢係經典嚟，不得不提

我以前果間aco真係好好人

張生

要番shift 公眾假期..
又要對著D VIP..

番頭幾個星期好玩
番耐左覺得悶你又走唔到

其他位唔係專科考入18k starting
你就話為糧頂著

個agent呃我琴日得唔得都會有通知 點知無 等我今日whatsapp佢先

你係幾時去in？

前日 星期五

做咩自爆。

自爆d乜？

星期五先in完，邊有咁快通知
等埋星期一二啦你

佢同我講星期六會有通知 因為星期一有個training 佢咁講我咁聽

表示比agent呃到百毒不侵
agent昆我寄左Ref. Letter
我到家陣都未收到

我個時等左成個月

唔係上去還衫個陣有得拎埋嫁咩?

想睇吓有冇人做過新界d館

新界館你想知咩先

利申：做過super但唔爆得邊間

再催下佢
岩岩打左黎了 聽日training train完先second in 但點解圖書館咁奇怪train完先in嘅

佢話要寄

可能係唔過second in就派你返街館啩

佢做過乜黎

其實間間館都麻煩架啦，講到唔係個幾間啲aco就會好啲咁
返得工已經預左有人會係背後講我

利申怪人 返緊中央

全九龍其中一個經典主任
經典作包括郁D就鬧人
唔比人抖之類

至少我唔會講你
因為我都唔識你

我講o個個係我第一次去間館,問佢簽到本簿o係邊都要畀佢屌又擇名

咁又真係怪左d

我依家見親佢都啤鳩住佢

1. 平日圖書館好多傻人, 你地會點同佢地溝通?
2. 有冇CO坐圖書館? (CO呀嬸10個有11個係屎忽鬼正扑街唯恐天下不亂)

1.唔理佢
2.唔會 9成係係aco. Co係房吹水

姐係咁
VIP係你愈理佢，佢愈煩，愈多野講
最好既方法就係唔理佢地

counter通常坐哂ACO同SB已經冇位剩

圖書館(政府)階級觀念好重
做AL/L果班唔會同你地d aco玩埋一齊
外判唔洗講 唔會同你fd
大時大節會請食飯

有幾多個真心出席

曾經去過觀塘電腦室用一陣, 坐正個黑超傻婆隔離嚇到我標屎

可能你見到果個唔算VIP呢

不過圖書館d電腦真係好恐怖 部部機油到可以反光咁 有一次被迫要用d機睇碟覺得好恐怖 同埋d書好多鼻屎同污跡

係咁架啦，免費借書可以乾淨得去邊
學校圖書館就話少人，追查到乜水姐

至於電腦...
個人認為得新既圖書館係正正常常

政府換電腦好麻煩架 又要出tender 又要睇果年有無 budget 又要搵人嚟安裝 買得嚟新款都變舊款
同埋佢地覺得多一事不如少一事 唔係壞都唔會換啦

睇你係咪vip啦，個keybroad少隻腳仔，
個手寫板花少少寫唔到即刻投訴，即刻換俾你啦

btw圖書館d電腦好鬼廢，得4gb ram
唔好成日入到去要求求多，個chrome分頁開多幾個就收皮
見到d職員都好慘

主機喎Ching keyboard mouse 手寫板都唔值錢 換過件都唔難 不過你都岩既 投訴係可以加速更換

圖書館助理長係咪要有相關資歷e.g. information management 先做到?

都話左唔係咯
助理館長自己同我講佢地唔係專科出身
基本上你學歷夠，理得你邊科
識做野就得

牛頭角梅小姐，我屌你老母

唔駛理呢d人啦 其實google 下都有答案 白雲有無degree? 如果有會唔會諗住做呢行？

上星期係保安道training個班師兄留一留contact得唔得 唔記得拎你地電話 btw啲agent好撚尻 編我成26x個鐘係荔枝角

你都係搏開工見返佢地吧啦

佢地住中西區呀 我住葵青區

關乜Q事...
屯門出到九龍返工
九龍返過海
搵九龍人頂離島更都見過
你撞返佢地有幾奇
根本就唔一定會按住區返，唔好咁天真啦

都岩嘅 班撚樣唔撚編北葵俾我

姐係其實呢...
你有冇諗過係果邊既館唔歸你agent/公司管，
或者係果邊夠人手，
唔要新人呢？

Ching你新返就咁大怨氣
到返多D果陣會激死自己架

所以已經諗住做埋今個月唔做了 好撚悶

公共圖書館係比較複雜架啦
不過忍唔到都冇計

又低人工

呢句好mean
但我認同

唔做嘅話 7日通知?

當初合約好似係一個月通知
因為每月編更

屌 要一個月 btw今日冇簽走咁點算

你會唔會返返今日間館
會既就下次返去再補簽

ps.冇簽齊名出唔到糧
想準時出糧記得簽到簽走/+補簽

不過一個月果度
你睇返自己份約，上面有寫

唔會呀

咁你要問下agent
我之前返開果幾間，可以補簽返
（同館個FT直程係慣左一簽兩個星期）

班agent好似針尻我咁 應該唔會理我

咁幫你唔到
我自問當時同agent關係唔錯
連我放榜都打嚟問候我

定係唔問agent之後係照去補簽呢

你如果貿貿然去間館度簽
果度既職員未必會中意
分分鐘會報返比你agent知

屌 諗諗下 有啲館都冇簽走 掛撚住放工

做過命跑呀中央館

做CT經過

中央Manpower年代返過

我好似13定14年返過幾個月